點解呢個世界會有咁多狗公？

講番少少背景先
我同女朋友一齊左半年左右，係番工識
我一路都好放心佢好信任佢，唔會check 佢任何野，佢參加咩活動都無問題，只要唔係同異性單獨出我都無問題

是咁的，個男仔同我女朋友番工識既，同我同一間公司，我同個男仔互相知對方，但唔熟，只有公事上交流，早排個男仔都有加我女朋友snapchat 同whatsapp，女朋友都有同我講，本身以為都係普通朋友咁傾幾句，傾下共同興趣既野。

咁係機緣巧合之下，我聞到一絲狗公嘅味道 ，咁我就問女朋友你地係咪私底下好熟好多野傾，佢都承認係有傾開計既，咁我忍唔住想睇下佢地傾d 咩，佢都ok既，仲比我睇之前解釋下佢地傾成點，想比心理準備我先，驚我會嬲

一睇我真係嬲到成個人震晒，除左真係傾得幾多之外，傾下興趣野都算，隻狗公仲要噓寒問暖，問埋去邊番到未，仲有好多好flirt既說話，仲會問拍左幾耐，幾耐一齊左之類，睇完d對話，大家都係男人已經知你咩意圖，雖然我女朋友係hea 回d flirt野，輕輕帶過，佢都覺得佢講d 說話係flirt 既，但點解都會繼續？知道佢傾咁多都你為左溝你點解仲要繼續

之後我企係男人角度同佢解釋佢想點，但女朋友講係禮貌性應機，仲幫個男仔講野，問我如果遲d 佢講野無咁flirt 可唔可以同佢做好朋友 ，女友覺得佢做好自己就得，難得有個岩傾既人，但我真係好唔鍾意 雖然我信佢，但呢個世界上有日久生情呢樣野，之後拗左一陣佢就話唔想再講。

我仲建議佢當住狗公講埋d flirt 野個陣你唔理佢，對方就會知難而退，佢反而話唔應咁咪做唔成朋友

之後個男仔都有一路搵佢，女友都有覆，但真係好辛苦，會成日係到諗仲傾左d 咩，因為唔係成日見，好難成日check 手機，佢知我憎個男仔，點解仲可以成日係到chat

係咪有共同興趣岩傾就可以唔理，隻狗公見flirt 你，你都應機，下次只會變本加勵，繼續踩你條底線。女友目的係傾興趣野，但人地目的唔係...我真係好膽心 點解唔可以代入我角色諗下

我都唔想係d 節日前先同佢嘈，唯有自己死忍住先，問下女友隻狗公有冇搵佢 傾左d 咩咁。

有冇方法唔會同佢嘈，而又令佢遠離呢隻狗公

飛左條女囉

男人DNA 寫左要佢地去繁殖

好快會散 一係你飛佢 一係就

有冇諗過條女把口係咁 講
實際上都知發生咩事
只係享受比人追
利申 過來人

好賤格

只可以做好自己

另外做好佢隨時會突然間同你分手既準備

有啲野話唔埋架
假如樓主嘅缺點/做少左嘅野咁啱畀個厹公fulfill到佢就有機可乘

係呀 一嗌交隻狗公即刻有位入
加鹽加醋再加關心